Cherry Bullet Love So Sweet MV

support

歌麻麻但是jiwon真是好能正!!

支持朴海允

乳豬牙美咁能正？

兩個日本妹同消失咗冇分別

Aloha Ee, Hands up好聽啲

我牙尾個平陰頭麻麻但出場率咁高

。

下好正

孖辮造型正好能多囉

都好正

showcase個look想點

邊個

條裙差到

少左個既

Yuju仲隔離緊

好彩扯爛紫蘿條短裙仔瘋狂磨佢大腿根部

真係好撚正

咁癲

不了

你又啱呀